入黎講低你同你老婆幾時結婚

拍拖左幾多年先決定結婚？
有無小朋友！？

拍左四年，23歲結婚

關你撚事

唔話你知

爭啲上當

咁撚on 鳩問題都問得出
你有冇問 你老豆扑你老母果陣 幾分鐘射出黎